我宣佈香港光復軍正式成立

香港光復軍以中文大學學生為首正式成立

我地只係要返我地自己嘅屋企

請大家立即加入 18區開花

立即支援第一軍團中文大學！！！

打緊内戰啦，加入啦，救中大

仲有第二軍團城市大學

救戰友啊

救戰友，係戰友啊

救人！

救人，救香港，救屋企

救人，各路人馬立即加入

中大城大戰友都放棄嘅話，一世都活係黑暗之中

大台？

救中大啊

收皮啦分化啦

都廢事比你

請馬上加入戰團,18區開花

[到美國國會山莊/ 歐盟會址絕食]
流亡到歐美、留學、已經移民到歐美、 人在香港但又太多顧慮的手足。
如果回港搏命， 被香港警察射殺
不如FULL GEAR 到美國國會山莊前絕食,到歐盟會址絕食，我們忠於自由民主， 普世價值! 我要看看，你們所謂偉大的總統/總理，情況以堪 。 還能袖手旁觀嗎？

歐美的民主黨/左翼政黨都是和理非，講大愛，世界和平，滿口仁義禮智， 一定要用返他們的手段才能說服他們。 "不要問：為何他們不幫助香港人，請先問香港人如何表現自己的勇氣。"

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長和外國在香港的資產免於被中國蠶食。香港是自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 看著中共用警暴，請流氓/武警謀殺香港人。